(我問你答) AV改名公式

想問以下系列係咩
因為唔識日文所以以下既名係有誤
但巴打們明就得啦

團地妻

即係個名大概意思
同埋大概劇情套路係點

狙之xxxx妻

觸xx手

芸能人xx